（中國人最愛連登）京東：在香港知名討論區如連登、親子王國宣傳

img]

京東宣佈，「618年中購物節」於本周六(6月1日)啟動，京東全球售業務負責人王珍指，今年商品數目超過5,000萬件，推出社交拼購、免郵總額超過5,000萬元（人民幣．下同）。公司十分重視香港市場，目標是香港銷售額按年升三倍。

有記者問到中美貿易戰對購物節的影響，王珍表示由於送到美國的運費較高，加上電壓、插座不同，所以售到美國的貨品一向較少，貿易戰影響輕微，公司在澳洲、俄羅斯等地亦會積極部署。

近日亦有指華為新手機P30二手價急跌，有記者問是否受到近日華為事件影響，旗下手機因此會割價促銷。王珍指P30賣得不錯，但對於近日華為手機在中國的銷售情況就不便回應，只補充6月11日將會有大牌手機5折優惠。記者亦到京東商城查看華為P30的情況，與其他網店相若，暫未見有大幅減價。

王珍亦指，與騰訊（700）旗下WeChat作為購物節的宣傳平台，並針對香港市場，會在Google、Facebook，同時亦會尋找KOL，以及在香港知名討論區如連登（LIHKG）、親子王國宣傳，她指京東一向主打高品質正貨，正好符合親子王國網民對貨品有較高要求。以數量計，香港區食品的銷量最多，當中包括海底撈火鍋、乾果、大米等。

京東亦指，購物節期間亦會為香港用戶設包郵優惠，6月1日至20日，自營商品購物滿199元，10公斤內免運費，另外亦會與VISA及HKT拍住賞Mastercard推優惠券，香港區平均2.5個工作天就可以送到。

可以點樣係lihkg宣傳

【618購物節】京東：在連登設廣告宣傳 港人最愛買海底撈

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

𠵱鋪搵達哥就掂曬啦 佢想食北水 連登仔又個個Buy

有冇免運

京東 連內地人都會叫京東做 二手東

我諗連登主動宣傳任何野都係地獄級難度

高登真係輸到貼地。

大灣駒認證連登都係廢人及社會垃圾

連登有錢就有打手啦

高登呢？

去高登啦 垃圾去高登就啱晒

LIHKG 討論區嚴禁任何未經授權之商業活動，我們亦無計劃及從未與該報導中有關平台或「KOL」進行任何合作或授權。
如用戶發現有會員進行相關之商業活動，請使用舉報系統通知管理團隊以便我們盡快處理。

收皮啦

係人都知連登係Marketing 公司

連登繼續做狗

lihkg好多人用淘寶然後反支那

依家700都唔幫你jd啦
全力幫拼多多

她指京東一向主打高品質正貨，正好符合親子王國網民對貨品有較高要求
班c9貪平就有

你睇班淘寶友就知
洗咩宣傳架

免運？

電器真係會比二手

印度佬萬歲

開post 丫，即刻block 柒佢單機再report
連狗approve 落ad 就block 柒曬d 廣告

如果京東有大陸雞叫
成班連登仔即刻仆去用

高登